中大學生會Facebook 應該要學藍店del留言囉

成班save hk藍屍入晒去

你唔屌返牠們？
上嚟開 post 有閪用啊？

千幾個喎